電話喺好凍嘅地方用幾日會唔會出事?

一月打算去日本，有冇人分享下帶嘅電子產品有冇試過出事?

上雪山-6度拎出黎會凍到熄左

日本人咪又係用iPhone
會有咩事

on9
咁歐洲人係咪成個冬天都要與世隔絕啊？

上年1月去日本 40%電自動動熄左 要插線先開得返 通常一日熄一次 返黎香港又無事

利申 iphone 6

Iphone係會有事 睇新聞就知之前啲人去影極光部iphone太凍用唔到

應該得apple 會出事 ？

利申試過北海道負10度 用三叔無事

之前去韓國零下會凍到開唔到機

之前試過用三叔note去日本 壞左 啲app彈出彈入亂打電話 返香港好返幾日又係咁 所以換左6S

電話用唔到係因為電池太凍產生唔到化學反應

可以將部機放同暖包同一個褸袋
間唔中拎出黎用幾分鐘冇問題

插着尿袋不停差住電就得。
唔用就放番入袋。

係-26度用過 滿電拎出黎影幾張相就倒水到30%

之前冬天行山5度左右都已經熄機

即刻解釋左點解歐洲咁多人用華為

之前冬天喺瑞士拎埋上雪山都冇野 利申ip7

10度左右部6s都自動關
係日本試過幾次
明明仲有30%以上電

有冇人試過小米?

原來唔同牌子都有唔同

好似samsung, lg, sony呢d韓國日本出世會唔會耐寒d

記得出街一定要帶尿袋，電話一定要放心口，"幫佢保暖"

製造日期係冬天會好d

LG 試過50% 自己熄, 插尿袋長叉先用到
3000呎高,氣溫3度

iphone試過係北海道凍到自己熄左

iPhone試過喺大帽山結冰嗰陣熄咗

用緊ASUS機，5度至零下果陣個mon開始有少少殘影